係得香港咁反智，要選民跪地求議員

「英國人自以為是自由的，但其實只有投票日是自由的，其餘時間都是國會議員的奴隸」盧梭
盧梭真係走得太前，幾百年後既今日係香港佢一定會被熱狗

屌你老母個老母，選民選你出嚟只係授權你做4年架咋，果啲咩擋惡法拉布拖得一日得一日既所謂原因同理據，本身呢個臨時議會都唔合法架啦，佢過啲咩法律我地都唔應該守架

從原則、教條主義咁去睇，泛民係應該拒絕欽點
從現實既角度睇，泛民既存在只會為政權做遮醜布，講真，winter on fire都有講，接受政府既條件對唔對得住犧牲咗既人？呀，泛民從來都當義士係condom

叫你地做野果陣你地缺席，叫你地走果陣你就話自己要做野要擋惡法，仲要唔俾人屌，真係惡過共產黨

你係為錢走入去既，我就唔信你會將資源拎出嚟俾啲有抗爭意志既人去做野，真係連資源論都站不住腳

2016年既選舉只係授權你地做四年
2020年會期結束你地就應該行返出嚟再選過，仲要係公平咁選，真正70席全民直選

成件事反映既係：泛民=共產黨B隊

屌你老母你貪錢就直接講
我都無咁嬲
不過你話你貪錢去做議員，就唔會有人選你

唔願做英國殖民
唔想做支那賤種
被迫做老闆既奴隸
依家仲要做埋高尚議員既奴隸

咪係 情願佢話係因為份糧要留低 好過依家講埋D根本說服唔到大家既廢話

巴打好好火
其實大家應該睇清根本全部都係政棍黎
唔單單係泛民，係全部都係

泛民班人根本唔爭果十萬
個個都勁撚有錢，全職做返正職仲好搵

泛民嘅去留，應由香港人民決定，香港人民當初只係比你做四年，人民嘅意願隨住時間自然有所改變，所以選舉會定時舉行，以符合當下嘅時局，所以第五年嘅任期究竟係去定留，應由支持泛民嘅香港人決定，而唔係由你小圈子自己決定

唔好曬大家時間，直接去投票睇下民意想點，睇下你班泛民夠唔夠膽唔跟民意？

我由上年11月24號火撚到依家
話呢班人係政棍都侮辱咗啲真正既政棍
香港根本就無政客
只有層壓式推銷既sales

嚟嚟去去三篤屁

倫敦市長又係無授權，反民主

郭榮鏗唔撚係拖左內會半年？你食撚左呀？

衣家都可以繼續做正職再一路代10萬
還掂開會都唔會去
一係就去投贊成同棄權

其實全部國家都係
即使民主國家都係
但民主制度就係某程度上有種力量, 要議員迎合選民
雖然議員都有選舉機器既影響力去影響選民取態
但永遠唔會背道而馳
背道而馳既就會俾選民捨棄

所以泛民今次俾選民捨棄係自己囉黎

咁姐係錢都唔係一個接受招安既原因啦？
咁仲有咩好講先？點解要衝去奶共先？

貪慾係無限
投票支持買水炮車迫害示威者的娘雞昌香港有4層樓,仲係貴價樓

照扮窮呃香港夾十萬銀選舉開支

泛民選/留/辭
對你又有乜撚影響呀屌

咪撚開個quote 就扮撚到好浪漫咁看破啦柒頭

泛民辭唔辭，你咪又係日日返工放工好嬲好嬲
食黃店救香港添呀屌你老母

當初戴耀庭就係幫泛民分餅仔先搞個掌心雷動計劃同初選出嚟
嚟囉，搞多次公投囉
我拉埋我老母去投呀

完全2回事
成日妄想自己香港可以同人地比

屌你人地見狗，係成班圍埋衝去打
香港係見前面幾個跑，成班走都走唔切，根本又返轉頭扮撚到好有計咁，結果又送撚曬頭

泛民實跟架
不過本土派又係咪準備柒多鑊先

食撚矇咗果個係你
無dab配合會俾你拖到半年？
一早剪你布啦

咁留同唔留嘅分別係邊？

就係咬唔咬政府二百幾萬一個月？
PS 未計請果班手足admin/議助

大台基因入哂骨
香港人奴性大到連議員都惡過選民

奶共個位喺邊我仲未聽明

留守議會一席個問題喺邊？
建制派區議會唔撚總辭？
中西區直頭所有開會無效唔總辭？
觀塘區連噴泉都停唔到，唔總辭？

立法會淨係泛民總辭？建制由鳩得佢？

唔明你講咩

完全係同一回事

手足為人權民主衝鋒陷陣，而家身陷囹圄，有啲死埋
而家泛民衝出黎話為左要探望身陷囹圄既手足而放棄民主接受政府委任

你覺得佢地會唔會原諒泛民？

我出去衝唔通要同你交代？
就算我係日日返工放工好嬲好嬲食黃店救香港又點先？
咁就代表我唔屌得泛民？
只有共產黨先唔俾人屌架咋喎
我係香港屌咗共產黨咁耐依家國安法都立埋我仲好地地未受威脅
出個屌柒泛民既post就被你咁樣侮辱，你同藍屍有咩分別？

政客眾籌一直都唔係為左錢，而係拎mandate
搞清楚先

其實全世界都係咁
有乜反唔反智
個邏輯都on99

本土傻鳩初選仲輸唔夠？

又見到你
通常呢啲post都會見到熟悉既username

DK 拖內會而家又變成DAB 配合

屌你果陣係建制都未搵撚到辦法去破解，先搵中聯辦出手呀屌你

識唔撚識架

呢個決定係咪符合民主？人大符唔符合民主？
只有人民有權力授權你延長任期 仲要而家人大係話最少一年 唔係最多一年 即係非民主地授權傀儡政府可以無限延長立法會

拖咗半年係之前嘅時 議事規則都可以比大口狗釋法嘅時候 仲留係到做花瓶？

將立會變成人大
讓他們自説自話

哈哈

狙擊泛民 你我有責

係啦係啦，又係馮達浚之流嘅鳩理論，乜撚都係手足最大，勇武最大

唔通泛民最大咩

我出去衝唔通要同你交代？
就算我係日日返工放工好嬲好嬲食黃店救香港又點先？
咁就代表我唔屌得你？
只有共產黨先唔俾人屌架咋喎
我係香港屌咗你咁耐依家國安法都立埋我仲好地地未受威脅
出個屌柒你既reply就被你咁樣侮辱，你同藍屍有咩分別？

留咩守姐？
1. 你既任期得4年，4年完咗就要起身走人再選，trump都無得避架
2. 個議會非法架喎，你係咪有準備被美國制裁先？你係得既咪ok囉，反正泛民本身高舉團結搞集體主義係概念上都係反民主，係應該受到制裁吖

我係其他post都有講，拒絕任命後搞影子議會
敵人反對我擁護吖嘛？
依家支那反對你搞影子議會，仲唔衝去搞？

只要有任何一個自認民主派嘅人，唔跟初選結果，佢之後唔洗再玩議席，因為佢違背選民意願，唔會得到泛民票源，呢類人可以直接打入親共派系去看待

香港班垃圾最撚狗係，明明係為左十萬蚊
就講撚到自己做左好多野，明明咁多人付出左好多，都會講成係自己功勞
之後再道德高地壓鳩你
你質疑佢，就會話你分化，錦鯉有咩高見，係咪想支那贏
套路黎黎去去都係同一套

有人問，成班人quit立法會點樣幫到成件事？

唔係為錢點解要眾籌
眾籌點樣拎mandate

咪咁天真

議員好多都係part time

杯葛臨時立法會（即係港共口中嘅"總辭"）點樣幫到成件事？

降低佢合法性囉，連花樽都冇埋，雖然佢地都唔care，但係國際回響會大好多

杯葛唔一定有效，但留任一定無效。有咩驅使你繼續行一條行左23年都失敗既路呀？係愛呀定係責任呀？定其實係錢呀？

留喺入邊投反對票？
想問你反對到啲咩？當自己已經35+？
明日大嶼國安法點解通過到？反送中二讀取消 唔通又係議會反對票嘅功勞？

人大委任根本唔跟基本法
你問人唔犯法有咩用
唔強姦有咩作用？無架 強姦犯法囉

唔跟泛民行就道德綁架話勿分化
泛民做嘅野就係令香港人嘅民主進程不斷折衷同妥協 最後離民主越黎越遠

以前都算 當佢地未開竅
但經歷左舊年成年 都仲係咁⋯泛民真係唔係有心做維穩民主派？？

我回應緊呢編

推

所以話，根本就係集體主義反民主
仲有班狗會幫佢地辯護背書

黎黎去去都係同一班人睇唔過眼囉
正如鄭立都係講事實，都會俾人話五毛
好多人唔晨道德高地其實係無撚用

自斷雙臂去抗爭真係第一次聽

得啦明架啦，所有野都要按班本土傻鳩嘅鬥氣方法去做，香港靠你地啦

人大唔民主架，功能組別都係唔民主架，咁當中教育界嘈乜柒無初選呀又

早多半年同功能組別郭榮鏗講呀嘛，無撚用架，人地點都嬴你架，我諗唔到方法就等於無架啦，屌你郭榮鏗返屋企打飛機啦

咁你班泛民咪接受支共招安囉
到時香港人會割佢哋㗎啦
反對派都走去接受招安做民主花瓶
外國政府應唔應該幫唔幫你好

Quit完去搞影子議會都係一條路吖
係既，要一班未做過實事既人做實事，係難啲既
就姐係要香港人講解從未享受過既民主就只會同你講選舉

屌，部分做實事其實ok，許勇呢類人

我就相信國際議會街頭，齊上齊落，各自爬山嘅

街頭抗爭果陣就唔見有國際/議會去叫人唔好犯法，唔好破壞，唔好呢樣果樣，反而就好多立法會議員都出嚟幫拖

如果佢地仲做到就ok！但內會比人用法律改埋啦

睇泛民睇唔起素人
佢地都睇唔起選民
佢地知最終我地都會含撚投票

而有d人高呼俾撚我含、我係賤人咁就助長左佢地

食黃店抗共都做得多過泛民抗共啦

香港人卅年來養肥 支教民 一黨獨大

依家要跪地求 泛民

怨邊個

共產黨B隊
建設民主中國一樣係無路線圖
點解要我提供港獨路線圖？

係呀，影子議會畫面好撚靚呀

96年臨會就係班泛民懶高檔唔去玩，結果呢？你岑子傑搞個遊行都要鄧炳強批囉 唔滿意呀，唔好申請囉，個臨會非法架嘛，申乜撚野請姐

自斷雙臂？
立法會幾時成為香港人一隻手臂

係外國制裁方面我覺得唔會有大影響
佢地個格局都係要打中國解決香港問題
但問題係咁樣既食相好難睇

你話黃碧雲 梁耀忠果d 廢老我就唔知
淨係比人DQ 果4件，做返正職一個星期都唔止十皮

大佬呀，話人貪錢都睇下人地咩背景啦
見到李嘉誠執銀仔又話佢貪錢？

你窮就窮啦

你都講明靠我地啦，咁我屌柒泛民又有何不可？

689講得一啲都冇錯
承認自己貪錢 話要養成個團隊 要供樓
咪有果句講果句囉
扮撚哂「留守」議會係為香港好
食相真係好難睇
Dllm 泛民

自己睇

point is 唔做立法會佢地搵仲多錢

巴打講真相出黎 一定又會比人話分化
下句再問 咁你有咩高見
再黎 兄弟爬山 和勇不分收你皮
所以 算啦 省番啖氣

真係咪咁天真

好同意

許勇佢退黨先再講
如果香港政黨政治係師承英國既話
佢一日仲係盟主黨，掟幾多次臭蛋、撥幾多次尿都係要跟盟主黨黨鞭投票
佢同陳志全係少數我覺得可接受既人

wait a min
邊個話係自己功勞
又黎打稻草人？

係時候要收泛民皮了

廷任一年係招安

倫敦市長係傀儡，反民主，民主花樽

做雞又要貞節牌坊

其實影子議會，一定要呢班泛民做？
班議助手足份糧你係咪安排好眾籌好？係就出聲大家少個考慮

我反對總辭 可見佢地有聽民意

push

點樣既選民就有點樣既選民

三十年黎都係用緊同一招
：你唔投我就益咗共產黨

今時今日呢班支持者可以屌返你轉頭
： 唔總辭都唔一定留任架

民主國家

有路線分祈 用公投解決

唔代表無曬其他方法

好心唔好咁井底之蛙啦
呢2日全民睇一次議事規則再獻計，已經大把野可以玩，結果就係比中共成功分化，敵視泛民仲覺得自己好撚醒

佢地未必會添啦

係呀，我係窮呀
姐係我窮我就唔撚係香港人？
姐係我窮我就唔屌得泛民？
姐係我窮我就唔係持份者？
姐係我窮我張選票就賤啲既？
姐係我窮我既意見同觀點就唔洗聽？
你同777上年果個they have no stake in the society有咩分別？
你地想做奴隸主就出聲，唔好拎住民主自由嚟代表香港人
佢地做正職咁撚搵得咪躝返去做正職囉
唔好走去做議員靠害嘛
姐係大把人都叫hocc返去唱歌唔好從政架

係？
食黃店抗共咪又係咩龍門渣哥膳心互屌
係咪太耐無上街扮衝，無聊到乜都屌一餐先安落？

每月十萬會厭多？您叫白頭佬識下搵份有十萬正職

港獨路線圖？
我信你有呀 有條撚呀

空有一腔熱血鳩up 就有份
淨係問你無軍隊點港獨你都答唔撚到啦柒頭

哦，原來之前講嘅議會戰線，喺你班本土傻閪過唔曬初選後，就變返做唔係同路人

明白明白okok

你條路線圖呢

係呀，靠曬你啦

十皮野喎

咁建設民主中國有冇路線圖呀屌你老母
咁多年嚟淨係建設咗盟主中國咋喎

真係咪咁井底之蛙

喂，96年臨會真係益左保皇黨架wor
真係翻閹D 惡法嚟限制香港人嘅自由wor
你唔提？

2019年6月之前啲五毛踩港撚就係好似你咁講野
分別在於你話泛民好有錢好有才能唔洗靠議會
而佢地就話支那人搵錢好叻依家支那發展得好好咪咁井底蛙，係大陸香港人個身份先仔賤啲，應該要講返口流利既普通話

你咁講，何止立法會，區議會都係極權國家下嘅產物啦

區議會唔總辭表態？畫面仲靚呀

約滿酬金總數超過90萬 畀着你都要啦

由五區公投開始民主黨次撚次出賣民主同香港人走去跪低含中共都只係將個局勢越搞越差，局勢越差民主黨就越含得大力，惡性循環。咁多次教訓都仲係死心不息去奶共。根本係民主黨一手搞死香港嘅投共派。

正職搵得仲多喎
打場官司同係立法會唔開會都有10萬收
邊啲錢易賺啲？
仲有所謂民主派既光環呢？
光環無價架嘛

議會戰線係重選 會有改變 好似區會咁 重選改變議會組成 而家接受人大欽點會有咩改變？

有 由人民授權變成人大授權囉

販民戀棧權力，口口聲聲為民主，行動上就好極權

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

就算延任都要通過民間公投
重新授予合法性比你
同埋如果你驚錢
只要你肯唔做
根本搞眾籌大把香港人支持你

True

小農基因

岩呀屌推

泛民支持者：你分化你熱狗！
但事實係唯一熱狗都支持

仲講區會黎做籍口
區選仲要單議席單票制，連選舉制度都公平過垃圾會
你照直選選入去無野好講，最小你有香港人支持
咁有咩錯香港人當然要食返，因為依個係自己責任黎

但屌你老母，泛民憑咩依年無香港人授權下幫香港人定抗爭策略
依年係人大，人大，人大委任啊，關區會咩事

無論講咩籍口泛民入去點都係人大委任的獨裁議席

唔要香港人民
香港公眾唔該

唔明攞個咁撚民主嘅區議會出嚟講做乜

不嬲五大訴求爭取緊嘅係民主進程未完全嘅立法會同特首

而家拒絕委任立法會係天經地義 區議會根本已經係民意代表辭你老母啊有冇問過我哋？

原來你曲線

上面條友話佢地正職搵得仲多架嘛
講到佢出嚟做議員仿佛係consume緊果泛民賺錢既機會，好偉大喎屌

你以為仲有得拖咩 天荒夜談

只係搵你做擋箭牌呃班藍絲話你哋拖累政策進行

泛民從來就係揀最安全既位置去做所謂嘅抗爭
淨係諗住點樣令自己最低風險

講咁多做乜，公投最實際夠哂民主

香港人唔弱智班泛民就唔會呃飯食呃到咁多年啦
連香港較為「行得前」嘅連登日日都有貶粉打手帶到風向就知食得屎

佢哋咁有錢
咁咪自己養返啲議助囉
你知唔知香港好多人係自己搵埋唔夠食都攞錢出嚟幫有困難嘅抗爭者架？
點解要講到好需要個10萬數嚟幫人咁？

呢班人咁多年做唔到成績仲要接受支那嘅deal
無錯一定唔係為咗錢
係為咗權力丫嘛我明。

其實都好明顯係為咗權力

玩你老母咩，我又想聽下你點玩，票又唔夠，議事規則一早比人封殺左，如果議會有用就唔會反送中啦，用你個死人腦諗下啦

泛民係仆街

唔好意思可唔可以借個位請你入嚟睇下？

反抗防疫限制令有冇得諗 一定要出嚟再抗爭

而家陳志全同朱閪仲要間接俾人話惡言相向
分化

碧雲姨、毛姨總算有份教席撈下
鄺仔、林卓廷做區議員
慢必、朱凱迪、蟲泰就雙失 不過朱凱迪都無乜好驚
蟲泰有老婆仔女仲要養埋熱血公民

民主本質就係分化
究竟佢地仲要玩集體主義玩到幾時
唉

原則唔可以當飯食唉
佢地肯拒絕，他日有普選咪選返佢地入去囉（如果佢地既論述係ok既話）

雖然咁講好晦氣
但睇返所謂回歸個時有無得留任嘅議員都講得出民主唔會完、由香港民主再推動到中國民主 呢啲說話時
就知道所講泛民只不過係香港遮醜布
永遠做無用功嘅嘢同時包裝到自己好為市民服務
坦白講 保皇黨起碼表裡同一 泛民就打住香港人最想要嘅旗號幫政府手繼續粉飾太平 見到佢地班嘴臉就噁心
泛民留任個班人叫人尊重決定？話唔好分化？
收皮啦

有好多去年關心政治的人唔明我們點解憎泛民
一句分化撚劈過黎
佢地做過既野馨竹難書
叫公投係對大家都公平的處理方式
睇到佢地咁對鄒家成唔想傾
就知佢地睇唔起人、放唔低個權力

一係慢必朱閪唔接受委任
但個議會會少兩個人
無論點計都係下風

算吧啦當初台灣民進黨仲係細黨果陣係點樣議會抗爭？
依家呢班？我真係唔覺得係人數問題
不如去應徵做保安，反正控制到保安就控制到議會

有公投而結果出黎支持佢地延任就接受個結果
唔再屌佢地

睇佢地敢唔敢玩
葉建源連初選都唔敢 就係佢地的本質

除非議會等埋發叔轉眼間發叔死左幾年
現實邊有咁多發叔事件

唔講錢 就好明顯就係貪權
你覺得一班打住民主旗號嘅議員貪權好合理？

有時建制派仲驚過我地
你睇國歌法佢地都竟然肯配合
結果就係支那都唔信佢地
搞到原本既23條都要直接人大overide

香港都要立23條
逃犯條例之後立火上加油
而家用國安法再加埋疫症得到表面的和平
下屆特首如果仲係柒婆做乜都有可能
而家建制派都放緊風
2022就選特首
2021年頭就要準備

飯民fans：建制b隊都係淺黃，唔好鬥黃

泛民最大問題係聲譽破產，玩得太多鑊柒野，冇人相信係抗爭權宜之計，剩係覺得佢地呃飯食

2011支持修改議事規則 佢地都係話聽民意揸

做錯野就怪番d 選民

佢地就係呃飯食

同一句話純係權宜之計係天琦Gphone周庭把口講出黎，同係泛民老野把口講出黎，說服力完全唔同

其實純粹為錢一早收哂聲慢慢做公職fatfat
,而家出句聲成個黨俾人dq 哂都扮睇唔到，不過冇計啦，唔屈人為錢點樣出師有名

某d 人成世未見過人10萬人工咁

如果依家仲係2016年我會同意
但依家已經係2047
2019年6月起越搞越咬重開始
我就已經唔再信選舉可以係拎錢以外做到啲乜野
所以即使今日梁天琦佢地話要玩選舉我都會話不了
Gphone周庭果啲好彩佢地被人dq
唔係我仲驚

係呀，我窮呀，我同我身邊既人都未見過人地十萬人工呀，咁又點？
咁係咪代表我唔屌得佢地先？
係咪我窮我就唔配有民主？
係咪我窮就代表我既意見唔係意見，唔洗受尊重？

你地支持泛民政棍做盟主
就唔好拎住民主自由既旗號出嚟呃人嘛

俾哂堆大陸官咁嘅人工你好未？
你唔使拉開話題喎，講到成件事剩係為左錢咁，俾人駁就話自己意見唔使尊重
民主就更加唔撚關事spin夠未

岩呀，的確唔係淨係為錢
仲有光環同埋高尚既議員身份
Spin? 係邊個spin呀？

spin完仲要唔認

係得香港啲議員先當自己係人上人,搞唔清選民先係老闆.

樓主死熱狗 完

選你出嚟係想你做嘢

唔係望你富貴榮華

咁唔係為錢佢地為乜?

你覺得今時今日仲有咩議會抗爭可言?

根本就係要推翻呢個政府

而唔係仲心存盼望

邏輯癌
藍：議員貪錢，投共 共產b隊
駁： 議員貪錢一定唔係咁，你係咪未見過錢
藍：我係窮，我要民主

笑撚到我呢，完全九唔搭八
你係駁就駁我收聲做公職果點啦垃圾

好啦
咁飯民唔係貪錢
只係死蠢以為仲有得議會抗爭囉

民調一樣有人支持人留任，點呀？ 全部五毛洗問卷呀？ 定全部收哂錢呀？
真係on99 , 同你唔同睇法就係收錢

利申：支持不接受委任，但唔係好似成班on9 咁又收錢又建制b隊

支持留住嘅都on撚9

我話既

咪就係
好似d 落選區議員咁，有D聽都未撚聽過，就十幾萬一個月

然係成班醫生大律生比人滅黨，就話人貪錢奶共

屌你d 本土傻閪真係好撚正，乜都要跟佢果套先得，仲惡撚過共產黨

你果D 係撚叫意見
擺明就鳩up

嗱嗱嗱
我既意見就係鳩up
你既意見就係意見
?????????

咩叫盟主？

國際線邊個係泛民？泛民有無叫國際線收皮？有無爆國際線手足大鑊？

街頭線邊個泛民出嚟收割？有無泛民叫手足"總辭"唔好再出嚟抗爭？

UP MUD 9

由頭到尾你咪又係唔抵得人地拎住錢抗爭，你仲係窮到閪咁

你咪去申請做議助囉
有D 議助成十皮一個月架

飯民正唔正確我就唔知

不過呢幾日眼見啲飯粉真係冇咩邏輯

講中曬重點

依家係邊個惡過共產黨呀？
惡人先告狀

哦

即係你都覺得飯民係為錢同養靚?

定你自己就係政助

點呀，又話議員係奶共
又高尚又光環？

而家全香港邊個覺得黃碧雲有光環又高尚呀？

唔抵得人地用文攻有錢收，手足用武攻無錢收ja 嘛？

有乜撚嘢文攻做到出來呀又

咁飯民貪錢咪認囉

對公屋仔嚟講，議員份工真係富貴榮華
對班泛民嚟講，有邊個本身唔係幾層樓，蝕住正職opportunity cost 嚟做？

係啦係啦

個個屌你飯民都係窮閪葡萄你呀

「邊個提總辭邊個就係鬼」
「邊個搞港獨邊個就係鬼」
「邊個衝邊個就係鬼」
咁樣高舉團結搞集體主義都唔叫盟主？

咁咪由鳩佢送頭囉
佢唔做議會都唔會同你上街衝架啦

泛民幾時講話總辭就係鬼呀 講到自己都兜唔到又嚟鳩up?

咁你歧視窮人咪出聲囉
蝕住opportunity cost?
做得政客就係要咁樣架啦

根本冇得抗衡

唔好ON9啦

原來又係錢
講到尾都係唔抵得人地抗爭有得咬住政府資源做，自己又唔撚夠料

做議會線又無用，惡法照樣過；唔做議會線既話又唔會同我上街衝
然後我都仲係唔可以屌柒佢地接受委任？
??????????

淨係拖內會半年已經足夠證明郭榮鏗絕對有資格，亦對得住泛民呢個議員戰線

講咗好尻多次講到口臭啦柒頭皮

留喺議會根本冇作用

抗條撚毛咩屌你

上街又無用，五大訴求得個講字；
唔上街又淨係識周圍搵同路人嚟屌；

點睇鄭松泰

曾蔭權月薪都幾十萬
梁振英未選特首前本身都搵咗唔少

講咗好尻多次講到口臭啦柒頭皮

街頭抗爭根本冇作用
損手爛腳次次拉幾百個手足

抗條撚毛咩屌你

乜撚都無用添呀

係呀，你覺得無就無架啦，全香港反對派都要聽你支笛呀

垃圾

賤格囉，一開始條友講咩？
話自己1:69同泛民唔同架嘛
如果係咁既，咁點解佢自己re唔reject呢次委任，要跟泛民睇泛民頭呢？

講事實又唔撚啱聽呀?

而家2020年呀懵撚

仲要以前套眼光睇嘢

你咪跟埋飯民一齊瞓棺材囉

2020年？2047啦大佬

遊說美國制裁70位接受任命入臨立會嘅議員，不論建制派定民主派，
因為佢哋全部係中共中央人大代表委任，無香港市民嘅民意授權，
呢個臨立會係中共嘅產物，上屆立法會嘅遺物，香港市民嘅授權已經過期，
佢哋係非民主方式被任命，佢哋無權代表香港人做任何野。

目的強迫港共政府依基本法舉行立法會選舉，以民主方式產生新一屆立法會議員。
當初港共以疫情為由延遲選舉，然後又推行全民檢測，根本就係司馬超之心。
憑咩可以全民檢測就唔可以全民投票？

而家要做嘅唔係拗留唔留任，係點樣可以令美國肯制裁入臨立會嘅議員，從而迫使港共不得不舉行選舉。

"2020年會期結束你地就應該行返出嚟再選過，仲要係公平咁選，真正70席全民直選"
民賤聯點計

事實就係乜撚都無用囉
下次去旁聽，去探監果陣我幫你同手足講

淨係針對泛民呀
唔包建制，唔包蟲泰呀

邊撚個留就丟佢地落垃圾桶

街頭抗爭冇用係你講架喎

真心想問總辭咗有咩好處?

10幾萬一個月請佢地缺席
大家好嬲個時人地嗌句口號就可以當無事

咁民強聯唔行出嚟
泛民行返出嚟會點

墮落到要同民賤聯比？
講咗啦，任期結束就要行返出嚟選
呢個係成個立法會都應該咁做
姐係民賤聯反民主，接受委任，泛民就要跟住佢地一齊反民主？然後我話佢地同民賤聯無分別，反而係我被人屌？
如果係墮落到要同民賤聯比較既話，ok，咁唔好自稱自己係爭取民主既民主派吖嘛

我係想知佢地走咗可以做到咩野既影響?

一開始問我dab點計
依家又問我走咗會點

方便美國制裁成個臨立會
定係佢地自願被制裁埋一份（坦白講係應該架，佢地都係反民主既一份子）？
仲有，走咗就唔做得其他野架啦咩？
鄭文傑英國線果邊需要人幫拖喎
搞影子議會都係一條路喎

我覺得應該係時候成立流亡議會

而唔係繼續跟共產黨個遊戲去玩

你今日跪得嘅

仲有咩骨氣講爭取自由民主?

為乜撚資源
班撚屌嘔小小錢都唔肯，凈係識眾籌
一年三千萬都無用啦

究竟飯民留喺議會仲有咩作為呢

我眞係睇唔到囉

睇星期五民調結果